[{"repairJobId": "SRF092020-0001", "internalSerial": "3005-91-922", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งป้ายที่เก็บสายดับเพลิง", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-01 08:36:51", "remark": "โรงเก็บขยะ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 13:59:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0002", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "R.เปลียนสายพานจ่ายตรงตัวสั้น", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-01 10:03:55", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 14:24:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สีข้าง", "solution": "ปรับตั้ง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0003", "internalSerial": "3005-21-127-01-011", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมตะแกรงพัดลมถังไซโล D111 ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-01 12:13:59", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D111", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 08:13:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0004", "internalSerial": "3005100114", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "CO.อุดรอยรั่วสกรูถัง3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-01 12:33:54", "remark": "สกรูใต้ถัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0005", "internalSerial": "3005100631", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมฉากรับใบเชนลอยB6-A ท่อน2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-01 12:35:40", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-A ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:12:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฉากรับใบเชนชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0006", "internalSerial": "3005100093", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "CO.อุดรูรั่วรางสกรูถัง12", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-01 12:38:49", "remark": "สกรูใต้ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0007", "internalSerial": "3005100642", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมฉากรับใบเชนลอยB6-B ท่อน3", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-01 12:40:41", "remark": "เชนรับจากกระพ้อโกดัง B6-B ตัวที่ 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 08:16:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เหล็กรองโซ่ชำรุด", "solution": "ตัดเชื่อมใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0008", "internalSerial": "3005-27-127-00-016", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแซมชั้นวางอุปกรณ์โกดังK1", "informByFullname": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "informDate": "2020-09-01 13:02:45", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง K1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 16:31:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ธีรวัฒน์ เลาหปิยะกุล", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0009", "internalSerial": "3005-11-118-02-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมล้อรถเทอาหารล้างลายขนาด3นิ้ว ล้อตาย", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-01 15:36:35", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:16:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ล้อของเดิมไม่ดี", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0010", "internalSerial": "3005101058", "toolName": "Automatic Packing Machine", "problem": "R.กระบอกสูบเครื่องบรรจุอาหารลมรั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-01 15:38:41", "remark": "เครื่องบรรจุ Auto บรรจุ3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:41:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ลมรั่วที่ซีนกระบอกลม", "solution": "เปลี่ยนกระบอกลมใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0011", "internalSerial": "3005100283", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์คอนดิชั่นเนอร์ PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-02 09:58:46", "remark": "CONDITIONER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0012", "internalSerial": "3005100248", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "l.ปิดช่องกันสัตว์พาหะเข้าปากถังเตรียมปั๊มpl234", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 12:08:25", "remark": "เชนไปไซโล 12 ถัง (PL 2,4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0013", "internalSerial": "3005100715", "toolName": "Multi Cyclone", "problem": "Rพื้นบ่อตกตะกอนบอยเลอร์5ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-02 13:52:52", "remark": "Multicyclone", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 08:55:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "น้ำรั่วซึมออก", "solution": "เชื่อมอุดรอยรั่ว เปลี่ยนเเผ่นสแตนเลส", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0014", "internalSerial": "3005100230", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.Air knocker hopper pl2 ชำรุด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 15:32:41", "remark": "SCREW FEEDER PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 15:57:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุดลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0015", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "R.ซ่อมเครื่องบด3 ใบค้อนตีใบสลับใบค้อน", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 15:35:28", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 08:56:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สึก", "solution": "สลับมุมใบ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0016", "internalSerial": "3005100078", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.ซ่อมกระบอกสูบสไลท์61ลงเครื่องบด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 15:37:45", "remark": "ขาแยกลง TH 8 หัว(บด 1,2) , ขาแยก B27,B28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 15:42:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลคอกระบอกสูบรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0017", "internalSerial": "3005100226", "toolName": "Screw Pump", "problem": "R.ซ่อมon/off valveไขมันpl1ลมรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 15:42:36", "remark": "ปั๊มฉีดไขมัน PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 14:07:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ของเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนของใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0018", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมบัตเตอร์ฟายวาล์วเครื่องดูดฝุ่นลมรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 15:46:48", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 14:39:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัวขับวาล์วลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนหัวขับใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0019", "internalSerial": "3005101083", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนถ่ายน้ำมันเกียร์สกรูออกเครื่องตีถั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-02 15:50:27", "remark": "สกรูออกเครื่องตีถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:09:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ใช่เบิกน้ำมัน", "solution": "ใช่เบิกน้ำมัน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0020", "internalSerial": "3005100052", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ลื้อบรรไดตรงเชนถังเตรียมบด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-02 15:58:35", "remark": "เชนลอยเข้าถังเตรียมบดไลน์เก่า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:18:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ยกเลิกบันได", "solution": "ย้าย", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0021", "internalSerial": "3005100231", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.ซ่อมมู่เล่ย์คอนดิชั่นเนอร์pl2ตัวบนหลุด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-02 19:12:03", "remark": "CONDITIONER PL#2 ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-03 14:07:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น็อต ล็อคพูเล่ขาด ", "solution": "เปลี่ยนนน็อตพร้อม ตั้งระยะ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0022", "internalSerial": "3005-91-912-01", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งสายกราวโรงอาหาร", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-03 09:37:33", "remark": "โรงอาหาร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0023", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3\n2×20 2แผ่น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-03 10:14:55", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:10:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก เยิน ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0024", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1\n1.5×20 2แผ่น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-03 10:16:10", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:09:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แตก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0025", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "K ทำจุดเก็บตัวอย่างอาหารเครื่องบี้ตัวที่ 1ให้เป็นแบบเครื่องบี้ตัวที่ 2 (เป็บกระบอกเก็บ)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-03 11:40:07", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0026", "internalSerial": "3005100093", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมเกียร์ถัง12ไว้เป็นอะไหล่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-03 13:34:22", "remark": "สกรูใต้ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:08:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เบิกอะไหล่", "solution": "เบิกอะไหล่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0027", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนยางรถสามล้อธุรการ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-03 13:41:15", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-09 08:57:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางรถรั่ว", "solution": "เปลี่ยนยางใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0028", "internalSerial": "3005100276", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ซ่อมเกียร์ กระพ้อpl3  ไว้เป็นอะไหล่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-03 13:45:25", "remark": "กระพ้อ PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0029", "internalSerial": "3005100924", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.เปลี่ยนท่อก่อนลง Th.12หัวผุ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-03 13:52:32", "remark": "TH 12หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 16:34:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อตันและชำรุด", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0030", "internalSerial": "3005101080", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.ซ่อมเครื่องตีถั่วใบตีหัก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-03 13:57:18", "remark": "เครื่องแยกขนาดเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-03 16:41:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีหัก", "solution": "เปลี่ยนใบตีใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0031", "internalSerial": "3005-91-902-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมขอบปูนหน้าป้อม รปภ.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-03 14:05:56", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:49:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ปิดงาน", "solution": "ปิดงาน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0032", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "K ทำการ์ดครอบ coupling มอเตอร์กะพ้อ PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-03 14:08:18", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0033", "internalSerial": "3005100282", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "K ทำชุดหยอกน้ำมันโซ่อัตโนมัติที่สกรูฟีดเดอร์ PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-03 14:16:07", "remark": "SCREW FEEDER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0034", "internalSerial": "3005100978", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "K ทำชุดหยอดน้ำมันโซ่อัตโนมัติที่สกรูเพรส ฟีดเดอร์ PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-03 14:17:12", "remark": "สกรูก่อนลงเครื่องอัดเม็ดPL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0035", "internalSerial": "3005100032", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "I ติดตั้งตัวบ่งชี้โซ่มอเตอร์ขับเชนหินแป้ง", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-03 16:05:19", "remark": "เชนหินแป้ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:58:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ติดตั้งใหม่", "solution": "ติดตั้ง\nหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0036", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "I ติดตั้งตัวบ่งชี้โซ่มอเตอร์ขับเชนใต้ดินทางเท 03", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-03 16:16:03", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:55:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ตัวระบุโซ่หย่อน", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0037", "internalSerial": "3005100031", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "I ติดตั้งตัวบ่งชี้โซ่มอเตอร์กระพ้อหินแป้ง", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-03 16:18:50", "remark": "กระพ้อหินแป้ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:57:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ติดตั้งตัวกันโซ่หย่อน", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0038", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "Pm บอยเลอร์ 5-8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-03 16:29:42", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0039", "internalSerial": "3005-31-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ทาสีห้องพัสดุชั้น2", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-03 16:42:04", "remark": "ห้องพัสดุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0040", "internalSerial": "3005-31-000-00-003", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมผนังห้องพัสดุ", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-03 17:00:24", "remark": "ห้องพัสดุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 15:29:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีน้ำรั่วซึมเข้าทางพัดลมระบายอากาศจำนวน 3จุด", "solution": "รื้อพัดลมเดิมออกแล้วซ่อมปิดผนังทั้งนอกทั้งใน", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0041", "internalSerial": "3005-91-904-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝาหลังคาห้องสนง.คลังวัตถุดิบ\nน้ำรั่ว", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-04 09:37:25", "remark": "อาคารสำนักงาน 4 ชั้น 1 ห้องวัตถุดิบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0042", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO เปลี่ยนใบค้อนพร้อมเพลาเครื่องบดเครื่องนึ่ง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-04 13:40:13", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 08:42:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0043", "internalSerial": "3005100060", "toolName": "Flab Box", "problem": "R ซ่อมขาแยกลงบด 1 และบด 2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-05 08:46:15", "remark": "ขาแยก HM 1 , HM 2 ( ถัง 60 )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-21 20:22:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาข้างทุรุวัตถุดิบรั่วได้", "solution": "เปลี่ยนแผ่นเหล็กใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0044", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "Rเปลี่ยนใยตีเครื่องบดเครื่องนึ่ง\nหมดสภาพการใช้งาน", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-05 08:48:51", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 08:41:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบตีหมดสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใบตีใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0045", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "Rเปลี่ยนแผ่นใส Roto Cleaner", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-05 09:10:44", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-08 11:00:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "แตก หัก ขุ่นมัว", "solution": "เปลี่ยนแผ่นอาคิลิคใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0046", "internalSerial": "3005-31-133-01-352", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเปลี่ยน Pressure gauge ระบบผลิตน้ำ RO (Pressure Vessel)", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-09-05 09:32:00", "remark": "ระบบบำบัดน้ำ RO", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0047", "internalSerial": "3005-31-133-01-352", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยน Pressure gauge ระบบผลิตน้ำ RO (Pressure Vessel)", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-09-05 09:37:27", "remark": "ระบบบำบัดน้ำ RO", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0048", "internalSerial": "3005100729", "toolName": "Multi Cyclone", "problem": "Rกิ๊บล็อคสลิงยึดปล่องบอยเลอร์5-8ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-05 10:11:28", "remark": "Multicyclone", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-18 09:25:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "บิดเสียรูป", "solution": "เปลี่ยนกิ๊บล็อคตัวใหม่", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0049", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Rเปลื่ยนเม็กเนติกปั๊มเม็ด pl2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-05 10:16:04", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-14 15:02:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลื่ยนแม็คเนติกใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0050", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ ปั๊มเม็ด pl3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-05 10:16:51", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0051", "internalSerial": "3005100620", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R ปรับปรุงท่อไฟใต้ดินกระพ้อโกดัง B5", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-05 10:30:04", "remark": "กระพ้อโกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:11:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "รื้อท่อไฟที่ไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อท่อไฟที่ไม่ได้ใช้งาน", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0052", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงท่อไฟเข้ามอเตอร์สกรูออกอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-05 10:36:35", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:19:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "แนวท่อขว้างกัน ไม่สามารตรวจเช็คเครื่องจักรได้", "solution": "ย้ายแนวท่อใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0053", "internalSerial": "3005100468", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R ติดตั้งตัวตั้งโซ่สกรูออกอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-05 11:37:06", "remark": "สกรูออกอบ (K B5)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 13:57:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีตัวตั้งโซ่", "solution": "ติดตัวตั้งโซ่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0054", "internalSerial": "3005-11-118-01-039", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมเพดานถัง 39 ทำฝาปิดเปิดเคลียร์ใยหนอนใต้ TH ครับ จากสมบัติ เสลี", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-05 14:14:07", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F39", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0055", "internalSerial": "3005100794", "toolName": "Gate Barrier", "problem": "ท่อน้ำประปารั่ว", "informByFullname": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "informDate": "2020-09-05 14:17:14", "remark": "ประตูทางเข้าโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-05 14:32:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อประปาชำรุดน้ำรั่ว", "solution": "เปลี่ยนอุปกรณ์ใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0056", "internalSerial": "3005100755", "toolName": "Fire Pump", "problem": "ซ่อมท่อปั้มพญานาค", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-05 15:00:17", "remark": "ปั๊มท่อพญานาคแบบเครื่องยนต์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:48:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ผุ", "solution": "เปลี่ยนเป็นท่อสเตนเลส", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0057", "internalSerial": "3005100073", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานพ้ดลมdust system บด1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-05 15:55:35", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 11:08:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพาน เปื่อย ยุ่ย", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0058", "internalSerial": "3005100244", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "เปลี่ยนแผ่นใสขาแยกลงเครื่องร่อนPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 07:58:37", "remark": "กระพ้อ (PL#2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 20:28:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นแตกร้าว", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใสใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0059", "internalSerial": "3005-21-127-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝาถังไซโล D102 \nน้ำรั่วลงถัง", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 08:57:08", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D102", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:11:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝารั่ว", "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0060", "internalSerial": "3005-21-127-01-003", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝาถังไซโล D103\nน้ำรั่วลงถัง", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 08:58:05", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D103", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:10:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝารั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0061", "internalSerial": "3005-21-127-01-004", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝาถังไซโล D104\nน้ำรั่วลงถัง", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 08:58:58", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D104", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:07:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาผุ", "solution": "เปลี่ยนฝาใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0062", "internalSerial": "3005100197", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.เปลี่ยนอะไหลEXPANDER PL1ใหม่", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 09:00:31", "remark": "EXPANDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:06:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มุมใบสกรู ช่วง2 เบอร์93. มุมใบแตกหัก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ชุดสกรู เบอร์92 พร้อมเปลี่ยนStop bolt", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0063", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I.ติดตั้งท่อเก็บตัวอย่างลูกบี้PL4ลูกเก่า", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 09:09:58", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0064", "internalSerial": "3005101056", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "I.ติดตั้งถาดรองฝุ่นหลังเครื่องร่อนปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 09:12:25", "remark": "เครื่องร่อนฝุ่นหลังกะพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0065", "internalSerial": "3005100469", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R ปรับปรุงท่อไฟเข้ามอเตอร์สกรูข้างซองอบ", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-08 09:44:13", "remark": "สกรูออกอบ (Boiler)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0066", "internalSerial": "3005-11-000-00-009", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟ alimet room 3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-08 10:17:15", "remark": "ห้องไฟฟ้า 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:29:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ย้ายอุปกรณ์ไฟฟ้า ไว้ตำแหน่งใหม่", "solution": "ย้ายอุปกรณ์", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0067", "internalSerial": "3005100113", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นscale1 2mixerใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-08 10:50:27", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-17 16:39:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงลมของเก่าชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0068", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Rเปลี่ยนซีลเครื่องอัดเม็ด PL#4", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-08 11:00:36", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:03:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเสื่อมสภาพครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนชุดซีลกันฝุ่นและชุดซีลห้องลูกปืน ใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0069", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโครงถังขยะข้างห้องน้ำลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-08 11:14:51", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:01:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ทำที่ว่างถังขยะ", "solution": "ทำที่วางถังขยะ", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0070", "internalSerial": "3005100413", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมท้องเชนปากถังไซโลปูนทางเทC1 \nผุชำรุด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-08 11:35:32", "remark": "เชนปากถังไซโลปูน (ทางเท C1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 15:40:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "รางเชนรั่ว", "solution": "ป่ะรางเชนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0071", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งไฟแสงสว่างศาลพระภูมิบ้านพัก", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-08 13:03:19", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0072", "internalSerial": "3005-31-133-00-002", "toolName": "Building", "problem": "เดินระบบกราวด์ตู้น้ำห้องควบคุมบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "ปราชญา ชดประสิทธิ์", "informDate": "2020-09-08 15:24:11", "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 2 (8 ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0073", "internalSerial": "3005100824", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "Rซ่อมแซมชุดช็อคถุงกรองฝุ่น", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-08 16:10:04", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 16:44:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "มีเศษอาหารปะปนไปในระบบลม แล้วเกิดการอุดตัน", "solution": "ทำความสะอาดอุปกรณ์", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0074", "internalSerial": "3005-27-127-00-205", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟห้อง Hot Room", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 16:25:26", "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0075", "internalSerial": "3005-21-127-01-009", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งระบบไฟไซเรนถังไซโล D109", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 16:26:57", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D109", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0076", "internalSerial": "3005-27-127-00-210", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟ VEGA ถัง L-Lysine", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 16:29:59", "remark": "ถังไขมัน LA 3 (L-LYSINE)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-14 17:22:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0077", "internalSerial": "3005-27-127-00-018", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟกราวด์พัดลมใต้โกดัง B6", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 16:33:15", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 13:29:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีสายกาวด์", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0078", "internalSerial": "3005-27-127-00-018", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟฟ้า Tower โกดัง B6", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 16:41:24", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0079", "internalSerial": "3005900056", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนยางในล้อรถตัก L3\nยางแตก", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-08 16:48:58", "remark": "รถตัก เบอร์ L3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 14:37:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางรั่ว", "solution": "เปลี่ยนยางในใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0080", "internalSerial": "3005100324", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ปรับปรุงไฟฟ้าระบบสไลย์หัวบรรจุF1ถึงF16", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 19:32:55", "remark": "สไลด์ถัง F09 (ลงบรรจุ 3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:43:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC21", "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ย้ายแนวสายไฟ", "solution": "ย้ายแนวสายไฟ", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0081", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงท่อลมชั้นปากถัง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 19:35:31", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 14:04:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ท่อเดิมเดินเอาวั้ยไม้ดี", "solution": "ย้ายแนวใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0082", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟฟ้าตึกผลิต", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-08 19:38:35", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:33:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ระบบไฟไม่ทำงาน", "solution": "เปลื่ยนอุปกรณ์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0083", "internalSerial": "3005100822", "toolName": "Flab Box", "problem": "เปลี่ยนสายลมFBPL4ทางลงหัวกระพ้อ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-09 08:16:54", "remark": "ขาแยก ลงสกรู(เครื่องร่อน) ,ลงถังเตรียม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0084", "internalSerial": "3005100198", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R.ซ่อมwing pl1 ใบสีเสื้อ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-09 09:16:00", "remark": "WING CRUMBER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 10:39:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "เพลาร้อยใบตีถอย", "solution": "ปรับแต่งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0085", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมระบบแสงสว่างรอบศาลพระพรหม", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-09 09:47:11", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 16:01:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "กระจกครอบหลอดไฟไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0086", "internalSerial": "3005100810", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ้อมแอร์ห้องพักลูกค้า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-09 09:48:13", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องพักลูกค้า", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-07 15:47:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอมเสีย", "solution": "เปลี่ยนคอมใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0087", "internalSerial": "3005-91-903-02", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟห้องอาบน้ำคนขับรถไซโล", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-09 09:49:15", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ห้องอาบน้ำคนขับรถไซโล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0088", "internalSerial": "3005100152", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมพัดลมเป่าฐานกะพ้อ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-09 10:10:53", "remark": "กระพ้อมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:53:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีโบว์เวอร์", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0089", "internalSerial": "3005-91-902-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโถปัสสาวะรั่วห้องน้ำข้างห้อง จป.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-09 11:02:40", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1ห้องบุคคลและธุรการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0090", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมช่องฝนสาดน้ำเข้าที่จ่ายรถไซโลฝั่งC", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-09 11:13:16", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 14:51:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "น้ำไหลเข้าตรงบริเวณรางสายไฟลงบนload out C", "solution": "ทำกันสาดด้านนอกคลุมรางไฟ", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0091", "internalSerial": "3005-11-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งท่อเก็บตัวอย่างใหม่", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-09 11:16:43", "remark": "ห้องมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-10 15:26:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ต้องการดู ต ย หน้าห้องมิกเซอร์", "solution": "ต่อท่อเก็บ ต ย จากใต้ฟีดคลีนเนอร์ลงมายังห้องมิกเซอร์ด้านล่าง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0092", "internalSerial": "3005-27-127-00-012", "toolName": "Building", "problem": "น้ำรั่วบริเวณกำแพงด้านโกดังB1", "informByFullname": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์", "informDate": "2020-09-09 13:50:02", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 16:36:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อน้ำเดิมชำรุด", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0093", "internalSerial": "3005100773", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ผนังและฝ้าชำรุด", "informByFullname": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์", "informDate": "2020-09-09 13:57:03", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องประชุมเล็ก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0094", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-09 14:24:31", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 10:58:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกตามอายุการใช้งาน ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0095", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-09 14:27:44", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 10:57:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก ตามอายุ ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0096", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-09 14:31:25", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 10:56:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0097", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างหน้าวิศวกรรม", "informByFullname": "Naruepol Sukthanom", "informDate": "2020-09-09 14:35:08", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0098", "internalSerial": "3005-21-127-01-006", "toolName": "Building", "problem": "Rติดตั้งระบบไฟสกูรเคลียร์ข้าวโพดถัง D106", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-09 14:44:58", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D106", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:26:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ติดตั้งมอเตอร์เคลียวัตถุดิบ", "solution": "ติดตั้งมอเตอร์", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0099", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "R ซ่อมโรโตคลีนเนอร์ไลน์ทางเทC1", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-09 14:54:25", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 14:06:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC07", "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง", "rootCause": "เนื่องจากก่อนหน้านี้ได้เสริมลิ้นยาวเกินไปทำให้ข้าวโพดไหลได้น้อย", "solution": "ถอดลิ้นออกมาเอาปลายที่เสริมออกแล้วใส่กลับคืน", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0100", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R เปลี่ยนซีลเพลาลูกบี้ PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-09 15:03:51", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0101", "internalSerial": "3005100301", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "I ขยายท่อเครื่องร่อนPL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-09 15:07:06", "remark": "เครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0102", "internalSerial": "3005-21-127-01-005", "toolName": "Building", "problem": "R  ติดตั้งสลิงค์กันนกบนถังไซโลD105-D106", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-09 15:17:11", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:14:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสลิงใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0103", "internalSerial": "3005-21-127-01-007", "toolName": "Building", "problem": "R ติดตั้งสลิงค์กันนกบนถังไซโล D107-D108", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-09 15:19:34", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D107", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-13 08:48:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สลิงชำรุด", "solution": "เปลี่ยนสลิงใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0104", "internalSerial": "3005-27-127-00-016", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงขอบรางระบายน้ำหน้าโกดัง K1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-09 15:36:10", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง K1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 15:00:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC01", "failureDescriptionEng": "ทรุด", "failureDescriptionTha": "ทรุด", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เปิดงานผิด", "solution": "เปิดงานผิด", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0105", "internalSerial": "3005900004", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมสัญญาณไฟเลี้ยวรถยก R2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-09 15:49:32", "remark": "รถยก เบอร์ R2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-24 14:52:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สวิทไฟเลี้ยวแตกหัก", "solution": "เปลี่ยนสวิทไฟเลี้ยวใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0106", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาห้องเก็บของ", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-09 16:35:01", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:17:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เปิดงานเอาใบแจ้งซ่อม", "solution": "...", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0107", "internalSerial": "3005100042", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.เปลี่ยนไดแฟรมdust system 24หัว แตก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-10 08:27:37", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH 24 หัว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 10:36:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นควบคุมชุดยิงลมแตกชำรุด", "solution": "เปลี่ยนแผ่นยางใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0108", "internalSerial": "3005100824", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "R.ซ่อมท่อลม ไม่มีลมเข้า air jet filter pl4", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-10 08:32:59", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของ TH PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 10:34:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ท่อลมตัน", "solution": "ทำความสะอาดท่อลม", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0109", "internalSerial": "3005-91-901-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมบันไดทางขึ้นอาคารสำนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-10 10:13:49", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 08:56:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ใบงานซ้ำกัน", "solution": "ใบงานซำ้กัน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0110", "internalSerial": "3005-91-902-01-004", "toolName": "Building", "problem": "เครื่องตรวจวัดแก๊ส (Gas Detector)\n1.เครื่องตรวจวัดแก๊สแบบปั้ม\nยี่ห้อ : VENTIS MX4\nSN : 14071G6-018\n\n2.เครื่องตรวจวัดแก๊สแบบติดตัวบุคคล\nยี่ห้อ : VENTIS MX4\nSN : 17032KE-005", "informByFullname": "วรกานต์ ศิริเกตุ", "informDate": "2020-09-10 10:20:07", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องจป.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0111", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลียรซีลปั้มไฮดรลิกค์", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-10 10:21:43", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0112", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงขอบรางระบายน้ำหน้าโกดัง K1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-10 10:22:21", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 13:53:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "...", "solution": "...", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0113", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "S.กระจกในห้องสำนักงานคลังอสร", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-10 10:25:37", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:04:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มุมหน้าต่างบุบ", "solution": "เปลี่ยนใหม่พร้อมติดฟิล์ม", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0114", "internalSerial": "3005-21-124-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R ติดตั้งตาข่ายกันนกชั้นดาดฟ้า Tower ไซโล ไม่ให้นกเข้ามานอนขี้เลอะพื้นที่", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-10 10:39:43", "remark": "ไซโล 1 อบวัตถุดิบ 1 (ซองอบ)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0115", "internalSerial": "3005100248", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนสายพานมอเตอร์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-10 10:48:34", "remark": "เชนไปไซโล 12 ถัง (PL 2,4)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-12 15:50:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0116", "internalSerial": "3005900056", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนยางผานรถตัก L3", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-10 11:06:35", "remark": "รถตัก เบอร์ L3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 14:35:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางหมดสภาพการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนยางรองผานใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0117", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนน๊อตล็อคแค้มปั้มเม็ดPL1 3ตัว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-10 13:05:33", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 08:59:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0118", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนน็อตล็อคฟีดโคลนPL1 6ตัว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-10 13:19:09", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 09:01:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึกตามอายุการใช้งาน ", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0119", "internalSerial": "3005100742", "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)", "problem": "Rซ่อมปั้มลมเบอร์ 4", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-10 14:02:54", "remark": "ปั้มลมเบอร์ 4 GARDNER DENVER 50 HP (นอน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-09-24 14:54:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0120", "internalSerial": "3005-11-000-00-012", "toolName": "Building", "problem": "I ติดตั้งไฟ Alarm เตือนเมื่ออุณหภูมิภายในห้อง Enzyme ต่ำกว่า 25 องศา", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-10 14:43:45", "remark": "ห้อง Enzyme", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0121", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-10 15:15:33", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:45:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงแตก", "solution": "เปลี่ยนตะแกรง", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0122", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-10 15:17:09", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:44:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงแตก", "solution": "เปลี่ยนตะแกรง", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0123", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "  R.เปลี่ยนshear pin pl1 stop bolt ลงdiepl1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-11 06:39:55", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-11 11:00:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เหล็กลงหน้าดายน์ปั๊มเม็ด ทำให้ เชียพินหัก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0124", "internalSerial": "3005100557", "toolName": "Belt Tripper", "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนมูเลย์สายพานโกดัง B6-A", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:29:24", "remark": "สายพานโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 09:29:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0125", "internalSerial": "3005100557", "toolName": "Belt Tripper", "problem": "เปลี่ยนสายไฟรอกหัวจ่ายโกดัง B6-A", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:34:29", "remark": "สายพานโกดัง B6-A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0126", "internalSerial": "3005101113", "toolName": "Travelling Chain Grate", "problem": "Kอุปกรณ์วัดความหย่อนตึงเชนเกรท บอยเลอร์8ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-11 08:35:53", "remark": "เชนเกรทบอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-10 09:06:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่ทราบสถานะความตึงหย่อนของโซ่", "solution": "ติดตั้งชุด kaizen ตรวจสอบ", "engineer": "พิเชษฐ์ กองนิล", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0127", "internalSerial": "3005100553", "toolName": "Flab Box", "problem": "Rเปลี่ยนโซลินอยด์วาล์วขาแยกกระพ้อ B6-A", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:39:53", "remark": "ขาแยก โกดังB6-A , โกดังB6-B (กระพ้อB6-A)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0128", "internalSerial": "3005-27-121-04", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมชั้นยืนท้าย Truck dump O2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:43:11", "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-25 09:43:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เหล็กชั้นยืดขาด", "solution": "เชื่อมชั้นใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0129", "internalSerial": "3005100559", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ซ่อมฐานกระพ้อเข้าโกดัง B6-B\nฮอปเปอร์รั่ว", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:48:22", "remark": "กระพ้อเข้าโกดัง B6-B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 08:13:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ทะลุ", "solution": "ปะฐานกะพ้อใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0130", "internalSerial": "3005100638", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ซ่อมฐานกระพ้อออกโกดัง B6-B\nฮอปเปอร์รั่ว", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:50:05", "remark": "กระพ้อออกโกดัง B6-B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 08:11:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ทะลุ", "solution": "ปะซองกะพ้อ", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0131", "internalSerial": "3005100627", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนยอยโซ่เชนใต้โกดัง B6-A ท่อน2\nสึก หลวม", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-11 08:55:04", "remark": "เชนใต้โกดัง B6 (A1-A8)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 08:09:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0132", "internalSerial": "3005101090", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rซ่อมฮอปเปอร์ลงฐานกระพ้อบด 2", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-11 09:15:15", "remark": "กระพ้อออกเครื่องบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 09:28:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฮอปเปอร์เล็กไป", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0133", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนเชียพิลปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-11 09:25:45", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 14:47:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0134", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนเชียพิลปั้มเม็ดPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-11 09:28:25", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 14:45:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0135", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนน๊อตสต็อบโบปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-11 09:33:08", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0136", "internalSerial": "3005100740", "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)", "problem": "Rซ่อมปั้มลมเบอร์ 2", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-11 09:48:35", "remark": "ปั้มลมเบอร์ 2 GARDNER DENVER 50 HP", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-16 10:02:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0137", "internalSerial": "3005100763", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "คิ้วบันไดทางขึ้นสำนักงานชำรุด", "informByFullname": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์", "informDate": "2020-09-11 11:39:33", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง ผจก.ส่งเสริม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:21:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จีระศักดิ์ เวชล้ำฤทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ใบงานชำกัน", "solution": "ใบงานชำกัน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0138", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนแหวนล็อคโลเลอร์ปั้มเม็ด PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-11 12:09:37", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 09:05:41", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สึก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0139", "internalSerial": "3005100259", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนลูกปืนคอนPL3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-12 07:36:26", "remark": "CONDITIONER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-19 14:44:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0140", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "ทำช่องส่งตัวอย่างเข้าห้องตัดสิน", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-12 09:24:55", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 10:42:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หลังจากเก็บ ตย น้ำมัน ต้องนำมาหย่อนลงในห้องแต่คนในห้องไม่รู้", "solution": "เจาะช่องทำถาดรอง และติดเซ็นเซอร์แสดงสถานะว่ามีของมารออยู่", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0141", "internalSerial": "3005-91-908-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ทำอุปกรณ์รองถุงใส่ตัวอย่างข้าวโพด ตามภาพ", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-12 09:28:04", "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0142", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "ทำอุปกรณ์ป้องกันฝุ่น ติดซิล ในห้องตัดสิน", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-12 09:29:45", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 10:45:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ขณะที่ปล่อยข้าวโพดมาในห้องจะมีฝุ่นฟุ้งกระจาย", "solution": "ซีลจุดต่อต่างๆ และติดตั้งระบบลมดูด", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0143", "internalSerial": "3005101125", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "ซ่อมแอร์รั่ว มีน้ำหยด", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-12 09:30:57", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:37:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "น้ำรั่ว", "solution": "ล้างแอร์ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0144", "internalSerial": "3005100098", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ตัดใบสกรูถังเตรียมผสมถัง17 วัตถุดิบไหลเวลาหยุด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-12 09:43:17", "remark": "สกรูใต้ถัง 17", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:05:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "อาหารไหล", "solution": "ตัดใบ", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0145", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "เจาะช่องเก็บ ต.ย ข้างผนังห้องตัดสิน", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-12 10:01:02", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 10:37:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เนื่องจากคนรับ ตย น้ำมันต้องมาเรียกคนในห้องเพื่อจะเก็บถุง ตย ไป", "solution": "เจาะช่องตรงผนังและติดสัญญาณไฟเพื่อที่ให้เปิดหยิบเองจากด้านนอก", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0146", "internalSerial": "3005-91-906-02", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้ง Toe board บริเวณทางเดินจุดเก็บตัวอย่าง", "informByFullname": "วรกานต์ ศิริเกตุ", "informDate": "2020-09-12 11:06:24", "remark": "ห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-10-30 15:23:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "วรกานต์ ศิริเกตุ", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ใบงานซ้ำกัน", "solution": "ใบงานซ้ำกัน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0147", "internalSerial": "3005900055", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมระบบไฟรถยก E1", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-12 11:53:35", "remark": "รถยก เบอร์ E1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 08:50:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ระบบไฟไม่ทำงาน", "solution": "ติดตั้งปรับปรุงแก้ไขระบบไฟใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0148", "internalSerial": "3005100600", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R เปลี่ยนลูกกะพ้อลำเลียงถั่วนึ่ง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-12 13:00:46", "remark": "กระพ้อออก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-25 11:01:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกกะพ้อแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0149", "internalSerial": "3005-91-908-01-000", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งสัญญาณเสียงออดเพิ่มอีก1ตัว บริเวณพื้นที่เก็บข้าวโพด", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-12 13:14:22", "remark": "โรงเก็บตัวอย่าง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0150", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ติดตั้งรั้วลวดหนามบ้านพัก", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-12 15:16:55", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0151", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงโรงจอดรถจักรยานยนต์", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-12 15:18:06", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0152", "internalSerial": "3005101017", "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)", "problem": "Rเปลี่ยนกรองน้ำมันAircom ozone2", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-12 15:28:53", "remark": "ปั้มลมเบอร์ 6 ATLAS COPCO GAE 30", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-18 09:21:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ครบอายุการใช้งาน", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0153", "internalSerial": "3005100259", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนทรานมิเตอร์คอนปั้มเม็ด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-12 19:22:37", "remark": "CONDITIONER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:49:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ทรานสมิตเตอร์เสีย", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0154", "internalSerial": "3005100404", "toolName": "Hydraulic Pump (ปั้มไฮดรอลิค)", "problem": "เปลี่ยนถ่ายน้ำมันไฮดรอลิคทางเท C1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-12 22:52:49", "remark": "ปั้มไฮโดรลิก ทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0155", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟฉุกเฉินห้องประชุม 2", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-13 12:33:27", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0156", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "S.ซ่อมพื้นห้องคลังสินค้า", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-14 08:57:26", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0157", "internalSerial": "3005100854", "toolName": "Flab Box", "problem": "Rเปลี่ยนท่อแยกใต้กระพ้อโกดัง B5", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-14 09:48:10", "remark": "ขาแยก ลงท่อดัก,เชนลอยเข้าโกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0158", "internalSerial": "3005900057", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ซ่อมแซมระบบไฟปั๊มน้ำล้างรถตัก\nไฟไม่เข้า ปืนฉีดเสีย", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-14 09:51:22", "remark": "รถตัก เบอร์ L1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0159", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "R.ทำพื้นห้องคลังสินค้า", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-14 09:57:52", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0160", "internalSerial": "3005-91-922", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแซมระบบไฟปั๊มน้ำฉีดล้างรถ\nไฟไม่เข้า ปืนฉีดน้ำเสีย", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-14 09:58:41", "remark": "โรงเก็บขยะ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 09:12:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ตู้เก่าผุกร่อน", "solution": "เปลี่ยนตู้ใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0161", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟแนวรั้วข้างโกดัง k1", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-14 10:29:57", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 11:38:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0162", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมติดตัวแขวนถังดับเพลิง โกดัง K2(B5)\n", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-14 12:03:04", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0163", "internalSerial": "3005100152", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.เปลี่ยน Sotf Start กะพ้อ mixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-14 19:31:11", "remark": "กระพ้อมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0164", "internalSerial": "3005100023", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "R.เปลี่ยนเมนเบรคเกอร์ห้องไฟฟ้า Room 4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-14 19:32:27", "remark": "เครื่องปรับอากาศ Room 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0165", "internalSerial": "3005100264", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "R.เปลี่ยนสายไฟก้านวัดอุณหภูมิปั้มเม็ด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-14 19:36:58", "remark": "คูลเลอร์ PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0166", "internalSerial": "3005100107", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานสกรูถัง26เบอร์B64 2เส้น", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-14 22:15:14", "remark": "สกรูใต้ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:04:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เบิกอะไหล่", "solution": "เบิกอะไหล่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0167", "internalSerial": "3005100202", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานblower pl1 หมดอายุ", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-15 05:17:55", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 09:07:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0168", "internalSerial": "3005100197", "toolName": "Expander Machine", "problem": "R.เปลี่ยนน๊อตสต๊อบโบ้Expander PL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-15 07:20:36", "remark": "EXPANDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0169", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนลีเฟคเตอร์ปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-15 07:22:12", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0170", "internalSerial": "3005100199", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนเชียร์พิลปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-15 07:24:13", "remark": "PELLET 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 09:10:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หัก", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0171", "internalSerial": "3005100233", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL2", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-15 07:34:05", "remark": "PELLET 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0172", "internalSerial": "3005100726", "toolName": "Boiler", "problem": "r กล้องส่องฮอปเปอร์1ใช้งานไม่ได้ บอยเลอร์8ตัน", "informByFullname": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "informDate": "2020-09-15 08:23:06", "remark": "บอยเลอร์ 8 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-25 09:56:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "รัฐศาสตร์ อาศัยไร่", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "กล้องไม่ทำงาน", "solution": "เดินสายและติดตั้งใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0173", "internalSerial": "3005100469", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนแม็กเนติกสกรูออกอบ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-15 09:11:00", "remark": "สกรูออกอบ (Boiler)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-15 11:16:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "สายไฟซ็อตลงกาวด์", "solution": "เปลื่อนสายไฟใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0174", "internalSerial": "3005100744", "toolName": "Air Dryer", "problem": "K.ชุดตรวจสอบ autodrain ถังพักลมและ air dryer", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-15 09:19:30", "remark": "AIR DRYER เบอร์ 1 DIT - CDT 60 AC", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0175", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟอิเล็คโทรด", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-15 10:37:33", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:24:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ของเดิมสายไม่ร้อยท่อ", "solution": "เดินท่อร้อย", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0176", "internalSerial": "3005900010", "toolName": "Forklift", "problem": "แจ้งซ่อมสายไฮดอลิกค์รถยกF1แตก", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-15 11:03:50", "remark": "รถยก เบอร์ F1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-16 09:58:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายไฮดลอลิครั่ว", "solution": "เปลี่ยนสายใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0177", "internalSerial": "3005100211", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "PM เปลื่ยนมอเตอร์เครื่องร่อนpl1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-15 11:14:05", "remark": "เครื่องร่อน PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0178", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนโลเลอร์ปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-15 11:14:53", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0179", "internalSerial": "3005100316", "toolName": "Sewing Machine", "problem": "R เปลื่ยนมอเตอร์จักรเย็บ บรรจุ1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-15 11:15:22", "remark": "จักรหัวบรรจุ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:48:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่มีบล็อคพักสายไฟ", "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0180", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงเคส temp gun หน้าป้อมรปภ.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-15 13:48:52", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นฤพล สุขถนอม", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0181", "internalSerial": "3005-21-121-01", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงไฟส่องสว่างใต้ดินทางเท C1 หลอดไฟไม่ติด", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-15 15:04:47", "remark": "ไซโล 1 รับวัตถุดิบ (ทางเท C1)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:54:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสะภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0182", "internalSerial": "3005100742", "toolName": "Air Compressor (ปั้มลม)", "problem": "Rวาล์วท่อจ่ายลมเข้าถังพักลม ปั๊มลมเบอร์2", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-15 15:14:02", "remark": "ปั้มลมเบอร์ 4 GARDNER DENVER 50 HP (นอน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:24:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "วาล์วรั่ว", "solution": "เปลี่ยนวาล์วใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0183", "internalSerial": "3005-91-903-01-002", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมฝ้าห้องพยาบาลเก่า", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-16 08:50:15", "remark": "อาคารสำนักงาน 3 ชั้น 1 เวรโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-19 14:18:55", "repairType": "waitForEvaluate", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ชำรุด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0184", "internalSerial": "3005-91-901-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมคิ้วบันไดทางขึ้นอาคารสำนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-16 09:40:31", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0185", "internalSerial": "3005-31-000-00-004", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมรอก ยกเกียร์Dodge", "informByFullname": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "informDate": "2020-09-16 09:57:38", "remark": "โรงซ่อม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0186", "internalSerial": "3005101057", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "S.เปลียนสายไฮดรอลิ​กค์โกดังอสรเริ่มร้าวแล้วครับ", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-16 10:00:19", "remark": "รางสายพานจ่ายตรง อ.ส.ร", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 09:48:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายแตกและรั่วซึม", "solution": "เปลี่ยนสายไฮดลอลิคใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0187", "internalSerial": "3005100543", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rซ่อมสกรูเกลี่ยวัตถุดิบโกดัง B5-B\nขารับเฟืองตามขาด", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-16 10:23:02", "remark": "สกรูตัวเกลี่ยวัตถุดิบโกดัง B5-B", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 10:23:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เฟืองขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0188", "internalSerial": "3005100053", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ซ่อมท่อด้านในรั่วลงถังเตรียมบดเก่า", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-16 10:25:52", "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:57:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ฝุ่นรั่ว", "solution": "ใส่ซีลคอจุดหมุนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0189", "internalSerial": "3005-27-127-00-206", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาขอบถัง LF4 ห้อง Hot Room\nมีรูน้ำรั่ว", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-16 10:26:42", "remark": "ถังไขมัน LF4 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:02:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุดรอยรั่ว", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0190", "internalSerial": "3005100943", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ทำประตูเปิด-ปิด     กันฝนตก", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-16 16:21:41", "remark": "สกรูลำเลียงเชื้อเพลิงฮอปเปอร์ผสม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 15:36:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีประตูกันน้ำเข้า", "solution": "ทำประตูกันน้ำเข้า", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0191", "internalSerial": "3005100729", "toolName": "Multi Cyclone", "problem": "Rปั๊ม wet scruber บอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-16 16:27:30", "remark": "Multicyclone", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:18:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิเชษฐ์ กองนิล", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั๊มเสีย", "solution": "เปลี่ยนปั้มใกม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0192", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 07:43:24", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0193", "internalSerial": "3005100087", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO.เปลี่ยนตะแกรงบด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 07:44:43", "remark": "เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0194", "internalSerial": "3005-11-000-00-010", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนเมนเบรคเกอร์ห้องไฟฟ้า Room 4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 07:47:25", "remark": "ห้องไฟฟ้า 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:46:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หน้อคอนแท็กเสื่ยมสภาพ", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0195", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลียนกระเบื้อง​ในห้องคลังสินค้าไหม่", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-17 09:17:58", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:20:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "กระเบื้องมะนลืน", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0196", "internalSerial": "3005100149", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "CO.เปลี่ยนลูกปืนเชนใต้Mixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 09:27:31", "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0197", "internalSerial": "3005100151", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "CO.เปลี่ยนลูกปืนMixerโมลาส", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 09:30:09", "remark": "มิกเซอร์โมลาส", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0198", "internalSerial": "3005100345", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "CO.เปลี่ยนลูกปืนแอร์เจ็ตฟิลเตอร์บรรจุ", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 09:33:26", "remark": "แอร์เจ็ตฟิลเตอร์ของหัวบรรจุ 3,4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0199", "internalSerial": "3005100211", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "CO.เปลี่ยนลูกปืนเครื่องร่อนปั้มเม็ด1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-17 09:41:33", "remark": "เครื่องร่อน PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0200", "internalSerial": "3005100582", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "CO เปลี่ยนตะแกรงบดเครื่องนึ่ง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-17 12:21:37", "remark": "เครื่องบด 1 (นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:42:44", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ตะแกรงแตก", "solution": "เปลี่ยนตะแกรง", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0201", "internalSerial": "3005100592", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R เปลี่ยนลูกปืนสกรูหน้าเครื่องนึ่ง", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-17 12:24:29", "remark": "สกรูลำเลียงหน้าเครื่อง Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 13:37:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0202", "internalSerial": "3005100773", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "CLล้างแอร์ห้องประชุมเล็ก", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-17 13:20:32", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องประชุมเล็ก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0203", "internalSerial": "3005100758", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "CLล้างแอร์ห้องห้องโถงอาคารสำนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-17 13:21:39", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องโถงสำนักงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0204", "internalSerial": "3005100411", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rเปลี่ยนโซ่กระพ้อทางเท C1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-17 14:39:47", "remark": "กระพ้อทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 15:32:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซ่ขาด", "solution": "เปลี่ยนโซ่ใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0205", "internalSerial": "3005100613", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืนเชนใต้โกดัง B1, B2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-17 14:42:04", "remark": "เชนใต้โกดังรับจากโกดัง B1,B2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:41:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืน", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0206", "internalSerial": "3005100405", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rซ่อมเชนใต้ดินทางเท C1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-17 14:50:36", "remark": "เชนรับวัตถุดิบใต้ดินทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 09:32:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เชนขาด", "solution": "เปลี่ยนโซ่เชนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0207", "internalSerial": "3005-27-121-03", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนลูกยางยอยมอเตอร์ปรับระดับแรมป์ทางเท O1", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-17 14:52:27", "remark": "คลังวัตถุดิบ รับวัตถุดิบ ทางเท O1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 10:00:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เบิกอะไหล่", "solution": "เบิกอะไหล่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0208", "internalSerial": "3005101055", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "Rเปลี่ยนลูกปืน Roto Cleaner เข้ากระพ้อ D107", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-17 15:02:24", "remark": "Rotor cleaner เข้ากะพ้อD107-D110", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0209", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมหลังคาโรงจอดรถ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-17 15:04:02", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0210", "internalSerial": "3005-11-114-01-202", "toolName": "Building", "problem": "R.ปรับปรุงท่อไขมันlf2", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-17 18:22:53", "remark": "ตึกผลิต 1 ผสม 1 ถังพักไขมันถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 15:35:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "คัดต่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0211", "internalSerial": "3005100172", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.ซ่อมท่อไขมันฉีดหน้าdie pl1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-17 18:27:15", "remark": "ปั้มฉีดไขมัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 15:33:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อเดิมชำรุดท่อตัน", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0212", "internalSerial": "3005101081", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "R.ติดตั้งถาดรองเวลาล้างแม่เหล็ก เครื่องตีถั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-17 18:29:38", "remark": "แม่เหล็กออกจากเครื่องแยกขนาด", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:53:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดรอง", "solution": "ทำถาด", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0213", "internalSerial": "3005100244", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ติดตั้งถาดรองเวลาล้างแม่เหล็ก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-17 18:33:11", "remark": "กระพ้อ (PL#2)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:52:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดรองเศษเหล็ก", "solution": "ทำถาดรอง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0214", "internalSerial": "3005100210", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ทำถาดรองเวลาล้างแม่เหล็ก pl1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-17 18:36:08", "remark": "กระพ้อPL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:49:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มี ถาดรองเศษเหล็ก", "solution": "ทำถาดรอง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0215", "internalSerial": "3005100276", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R.ทำถาดรองเวลาล้างแม่เหล็กpl3", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-17 18:38:06", "remark": "กระพ้อ PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:50:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีถาดรอง", "solution": "ทำถาดรอง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0216", "internalSerial": "3005-91-902-01-004", "toolName": "Building", "problem": "น้ำรั่วเข้าห้องTPM", "informByFullname": "เสาวนีย์ ยิ้มเยื้อน", "informDate": "2020-09-18 08:35:49", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องจป.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 14:26:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "เสาวนีย์ ยิ้มเยื้อน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "แผ่นหลังคาแตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0217", "internalSerial": "3005100151", "toolName": "Molasses Mixer", "problem": "R.เปลี่ยนสายพานปั๊มโมลาส", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-18 08:52:42", "remark": "มิกเซอร์โมลาส", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 15:30:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานขาด", "solution": "เปลี่ยนสายพานใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0218", "internalSerial": "3005-27-127-00-205", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมแซมบัลวอลงของเหลว LF.3,LF.4 \nแตกชำรุด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-18 09:36:08", "remark": "ถังไขมัน LF3 (RBD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-30 15:05:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "แตก", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0219", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างทางเดินปั้มเม็ดPL3ตรงฝาถัง1-4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-18 09:36:51", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0220", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟแสงสว่างทางเดินชั้นปากถัง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-18 09:38:53", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:36:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0221", "internalSerial": "3005-31-133-01-352", "toolName": "Building", "problem": "R. เปลี่ยน Pressure gauge ระบบ RO (Vessel RO)", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-09-18 10:48:26", "remark": "ระบบบำบัดน้ำ RO", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0222", "internalSerial": "3005100711", "toolName": "Boiler", "problem": "R. ซ่อมแซมท่อเดรนนัำหลอดแก้ว บอยเลอร์ 5 ตัน", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-09-18 10:51:38", "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0223", "internalSerial": "3005-91-902-01-001", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมท่อน้ำอ่างล้างมือรั่วทางเข้าโรงงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-18 10:52:25", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 15:55:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ข้อต่อท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0224", "internalSerial": "3005100720", "toolName": "Softener Filter Tank", "problem": "R. เปลี่ยน Activated carbon ชุดถังกรอง carbon ระบบ softener", "informByFullname": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "informDate": "2020-09-18 10:57:21", "remark": "Softener", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0225", "internalSerial": "3005100157", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.เปล", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-18 11:46:52", "remark": "ฟีดคลีนเนอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0226", "internalSerial": "3005100195", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "CO เปลี่ยนชีลฟีดเดอร์ปั้มเม็ด PL1 ด้านทางลงคอน", "informByFullname": "จิรวัฒน์ คงสมเพียร", "informDate": "2020-09-18 12:27:36", "remark": "SCREW FEEDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0227", "internalSerial": "3005-21-127-01-006", "toolName": "Building", "problem": "R เปลี่ยนโคมไฟส่องสว่างถังไซโล D106", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-18 13:28:09", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D106", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0228", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนดายปั้มเม็ดPL4\n4X65-5", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-18 15:43:02", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0229", "internalSerial": "3005100258", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "B แก้ไขมีเหล็กขัดสกรูฟีดเดอร์PL3", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-18 16:05:29", "remark": "SCREW FEEDER PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 15:47:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "มีเหล็กลงสกรู", "solution": "ตัดแต่งใบสกรูใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0230", "internalSerial": "3005100226", "toolName": "Screw Pump", "problem": "R เปลี่ยนมอเตอร์ปั๊มฉีดไขมัน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-18 16:12:13", "remark": "ปั๊มฉีดไขมัน PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 14:00:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ปั้มน้ำมันไม่ขึ้น", "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0231", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "ไฟแสงสว่างห้องน้ำหญิง หลังห้องประชุม 2 ไม่ติด", "informByFullname": "เสาวนีย์ ยิ้มเยื้อน", "informDate": "2020-09-18 16:19:28", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0232", "internalSerial": "3005-91-901-01-010", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนไฟห้องน้ำหญิง\nห้องประชุม 2", "informByFullname": "เสาวนีย์ ยิ้มเยื้อน", "informDate": "2020-09-19 10:28:11", "remark": "ห้องประชุม 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0233", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมรถสามล้อธุรการ", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-19 10:43:00", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:57:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนล้อแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนล้อใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0234", "internalSerial": "3005-91-902-01-004", "toolName": "Building", "problem": "สอบเทียบเครื่องตรวจวัดแก๊ส", "informByFullname": "วรกานต์ ศิริเกตุ", "informDate": "2020-09-19 11:19:52", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องจป.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0235", "internalSerial": "3005100157", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.เปลี่ยนแผ่นยางบ๊าฟ อาหารเต็มตัดช้าออกกากคลีนเนอร์", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-19 12:17:10", "remark": "ฟีดคลีนเนอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0236", "internalSerial": "3005100405", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "I ติดตั้งเครื่องดูดข้าวโพดใต้ฐานกระพ้อทางเทC1", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-19 15:21:19", "remark": "เชนรับวัตถุดิบใต้ดินทางเท C1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-26 19:17:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "กระพ้อทางเทC1อยู่ใต้ดินเวลากระพ้อน๊อคทำความสะอาดยาก", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0237", "internalSerial": "3005100335", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.กระบอกลมถังเตรียมบรรจุF5 ลมรั่วด้านเปิด", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 07:53:00", "remark": "สไลด์ถัง F05 (ลงบรรจุ 3)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 19:36:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนกระบอกสูบใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0238", "internalSerial": "3005-91-901-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมลำโพงอาคารสำนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-21 08:17:38", "remark": "อาคารสำนักงานชั้น 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 09:23:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น็อตหลุด", "solution": "ขันอัดแน่น", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0239", "internalSerial": "3005100174", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.ติดตั้งแสงสว่างปั๊มไขมันขึ้นตึก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 08:37:51", "remark": "ปั้มดูดไขมันถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0240", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนโคมไฟไม่ติด 1โคม  ปล่อยไซโลC  ฝั่งบอยเลอร์", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 08:40:06", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0241", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "แจ้งซ่อมประตู 1 โกดัง B5\nสลิงค์ขาด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-21 08:46:36", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 14:48:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "บานประตูติดขัดทำให้เึงสลิงขาด", "solution": "ปรับรางเลื่อนบานประตูใหม่ แล้วเปลี่ยนสลิง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0242", "internalSerial": "3005100430", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R เบิกซิลิโคลนปะท่อทางลงกระพ้อเวียน", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-21 09:05:23", "remark": "กระพ้อเวียน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 15:34:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "ป่ะท่อ", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0243", "internalSerial": "3005-91-921-01", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงพื้นหน้าบ้านพักพนักงาน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-21 09:15:09", "remark": "เรือนรับรอง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0244", "internalSerial": "3005100171", "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)", "problem": "R.ซ่อมปั๊มไขมันLF 3,4  ปั๊มไม่ขึ้น", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 10:15:49", "remark": "ปั้มดูดไขมันปาล์ม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-21 20:17:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบพัดปั้มชำรุด", "solution": "เปลี่ยนปั้มใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0245", "internalSerial": "3005100307", "toolName": "Slide Gate", "problem": "R.เปลี่ยนซีลกระบอกสูบถังเตรียมบรรจุF13 ฝั่งซ้ายลงบรรจุ1", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 10:50:42", "remark": "สไลด์ถัง F13", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:14:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลคอกระบอกสูบสไลด์ใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0246", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนโคมไฟไซโลC ด้านบอยเลอร์  ไม่ติด1โคม", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 12:35:03", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0247", "internalSerial": "3005100659", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "เปลี่ยนพัดลมคอยร้อน ", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-21 15:17:30", "remark": "เครื่องปรับอากาศตัวที่ 2 ชั้นล่าง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:26:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "พัดลมเสีย", "solution": "เปลี่ยนพัดลมใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0248", "internalSerial": "3005100711", "toolName": "Boiler", "problem": "เปลี่ยนคอมแอร์", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-21 15:19:09", "remark": "บอยเลอร์ 5 ตัน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 15:22:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอมเสีย", "solution": "เปลี่ยนคอมแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0249", "internalSerial": "3005100650", "toolName": "Screw Pump", "problem": "R.ซ่อมท่อmolass ท่อรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-21 17:07:53", "remark": "ปั้มดูดขึ้นถังพัก MOLASSES", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 15:29:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อเดิมผุชำรุด", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0250", "internalSerial": "3005-11-113-01-023", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อม hi level ถัง23", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:28:23", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 23", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:25:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หน้าตอนแท็คเสีย", "solution": "เปลี่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0251", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อม hi level ถัง16", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:28:53", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:26:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หน้าคอนแท็คเสีย", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0252", "internalSerial": "3005-11-113-02-008", "toolName": "Building", "problem": "Rติดตั้งท่อแยกถัง 16 ลงถัง 8", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:30:39", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-18 14:03:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เพื่อเอาวัตถุดิบที่ลงถัง 16 มาลงถัง 8 ได้ด้วย", "solution": "ติดตั้ง flap box เพื่อสับทางให้ลงถัง 8 ได้", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0253", "internalSerial": "3005100071", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "Rติดตั้งระบบไฟ low level hopper HM1-3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:37:30", "remark": "เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0254", "internalSerial": "3005100089", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "Rปรับปรุงระบบไฟ blower HM 3", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:38:48", "remark": "พัดลมแอร์เจ็ตฟิลเตอร์เครื่องบด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0255", "internalSerial": "3005-11-000-00-002", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงแสงสว่างห้องเทยา", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:39:48", "remark": "ห้องเทยาพรีมิกซ์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 09:34:32", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนหลอกใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0256", "internalSerial": "3005100197", "toolName": "Expander Machine", "problem": "Rซ่อมระบบไฟอุณหภูมิ Expender PL#1", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:41:39", "remark": "EXPANDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:46:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ก้านวัดอุณหภูมิสึก", "solution": "เปลื่ยนก้านวัดใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0257", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนรอกยกโรลเลอร์", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 10:42:23", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0258", "internalSerial": "3005100469", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "Rซ่อมระบบไฟสกรูออกอบ", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-22 10:44:19", "remark": "สกรูออกอบ (Boiler)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0259", "internalSerial": "3005-21-127-01-009", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมระบบไฟสกรูเคลียร์ข้าวโพดถัง D109", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-22 10:48:16", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D109", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0260", "internalSerial": "3005-21-127-01-011", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมระบบไฟถัง D111", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-22 10:49:25", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D111", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0261", "internalSerial": "3005100610", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์เชนใต้ดิน 11", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-22 10:52:33", "remark": "เชนใต้ดินโกดัง G2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0262", "internalSerial": "3005-21-127-01-005", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมระบบไฟมอเตอร์สกรูเคลียร์ถัง D105", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-22 10:54:30", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D105", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 16:05:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีสายไฟมอเตอร์เคลียร์ถัง", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0263", "internalSerial": "3005100314", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์เชนกระพ้อผงร่อน", "informByFullname": "อรรถพล นายงาน", "informDate": "2020-09-22 11:14:35", "remark": "เชนรับจากกะพ้อผงร่อน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 15:29:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อรรถพล นายงาน", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำมันเกียร์รั่ว", "solution": "เปลี่ยนมอเตอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0264", "internalSerial": "3005101080", "toolName": "Feed Cleaner", "problem": "R.เปลี่ยนใบตีเครื่องตีถั่ว ของเก่าหัก", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-22 11:18:37", "remark": "เครื่องแยกขนาดเกล็ดถั่ว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-22 13:58:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สายพานหย่อน", "solution": "ปรับแต่งสายพาร", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0265", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "เบิกน้ำมันไฮดรอลิ​ก​ค​์​", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-22 13:03:26", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 06:48:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC03", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น", "rootCause": "น้ำมันแห้ง", "solution": "เติมน้ำมันให้เต็ม", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0266", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "R ปรับปรุงฮอปเปอร์กรวยลงโรโตคลีนเนอร์", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-22 15:11:47", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 14:04:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ปลายของกรวยช่องเล็กเกินไปทำให้อุดตันข้าวโพดค้าง", "solution": "ตัดปากทางออกของกรวยให้ช่องใหญ่ขึ้น", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0267", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "R ปรับปรุง prox ของ Hi-Level โรโตคลีนเนอร์", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-22 15:15:57", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-23 09:45:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "จับวัตถุดิบไม่เจอ", "solution": "ปรับตั้งลงมา", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0268", "internalSerial": "3005100301", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "R.เปลี่ยนตะแกรงร่อนปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-23 08:17:47", "remark": "เครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0269", "internalSerial": "3005100273", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R.เปลี่ยนมอเตอร์สกรูฝุ่นปั้มเม็ด3เสียงดัง", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-23 08:22:58", "remark": "สกรูใต้ถังไซโคลน PL#3 ช่วงที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 13:15:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC11", "failureDescriptionEng": "เสียงดัง", "failureDescriptionTha": "เสียงดัง", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลื่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0270", "internalSerial": "3005-31-133-00-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนคอมแอร์", "informByFullname": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "informDate": "2020-09-23 08:31:56", "remark": "ห้องควบคุมหม้อไอน้ำ 1 (5 ตัน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 15:21:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอมแอร์เสีย", "solution": "เปลี่ยนคอมแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0271", "internalSerial": "3005100408", "toolName": "Roto Cleaner", "problem": "R ปรับปรุงสวิทซ์ควบคุมชุดดูดฝุ่นใต้โรโตคลีนเนอร์", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-23 09:39:36", "remark": "Rotor cleaner", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0272", "internalSerial": "3005-21-127-01-006", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมสกรูเกลี่ยถัง D106 เพลาขาด", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-23 09:45:32", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D106", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 09:30:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ประเสริฐ แสนแพง", "failureCode": "FC07", "failureDescriptionEng": "ขาด", "failureDescriptionTha": "ขาด", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เพลาสกรูขาด", "solution": "เปลี่ยนเพลาใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0273", "internalSerial": "3005100844", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "R ต่อสายไฟเข้ามอเตอร์สกรูเกลี่ยถังไซโล  D.105", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-23 09:53:14", "remark": "สกรู SWEEP AUGER", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0274", "internalSerial": "3005100610", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "Rเปลี่ยนมอเตอร์เชนใต้ดิน 11", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-23 10:32:57", "remark": "เชนใต้ดินโกดัง G2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 09:39:54", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มอเตอร์มีน้ำมันรั่วซุ่ม", "solution": "เปลี่ยนใหม่แล้วเอาของเดิมไปซ่อม", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลังเก็บวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0275", "internalSerial": "3005-21-127-01-011", "toolName": "Building", "problem": "Rซ่อมระบบไฟถัง D111", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-23 10:34:05", "remark": "ไซโล 1 ถังไซโล D111", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0276", "internalSerial": "3005-21-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "R ปรับปรุงระบบไฟในห้องควบคุมไซโล", "informByFullname": "ประเสริฐ แสนแพง", "informDate": "2020-09-23 10:45:34", "remark": "ห้องควบคุมไซโลอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0277", "internalSerial": "3005100591", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "R เปลี่ยน TP100 วัดอุณหภูมิ Barrel Extruder", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-23 10:46:45", "remark": "เครื่อง Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-10 14:29:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC08", "repairDescriptionEng": "รีเซ็ตระบบใหม่", "repairDescriptionTha": "รีเซ็ตระบบใหม่", "rootCause": "อุณภูมิเพี้ยน", "solution": "นำไปแคลิเบสใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0278", "internalSerial": "3005100577", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R ซ่อมปะรอยรั่วท่อลำเลียงถั่วเม็ดก่อนลงกะพ้อ", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-23 10:48:53", "remark": "กระพ้อเข้าถังเตรียมบด(นึ่ง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 08:53:17", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0279", "internalSerial": "3005900004", "toolName": "Forklift", "problem": "ซ่อมไดสตาร์ทรถยก R2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-23 11:59:18", "remark": "รถยก เบอร์ R2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-25 10:30:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไดสตาร์ทไม่ทำงาน", "solution": "เปลี่ยนตัวช่วยไดสตาร์ทใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0280", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "CO.เปลี่ยนสปริงล็อคน๊อตดายแค้มปั้มเม็ด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-23 14:48:28", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0281", "internalSerial": "3005100822", "toolName": "Flab Box", "problem": "CO.เปลี่ยนโซลินอยวาวล์ตัวเก็บตัวอย่างปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-24 08:01:48", "remark": "ขาแยก ลงสกรู(เครื่องร่อน) ,ลงถังเตรียม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0282", "internalSerial": "3005-91-902-01-001", "toolName": "Building", "problem": "เปลี่ยนหลอกไฟหน้าป้อม รปภ.", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-24 10:09:55", "remark": "อาคารสำนักงาน 2 ชั้น 1 ห้องรปภ.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 10:41:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเก่าเสีย", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ธุรการ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0283", "internalSerial": "3005-91-911-01", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมรางระบายน้ำบ่อล้างล้อตัน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-24 10:11:31", "remark": "รั้วโรงงาน", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 09:20:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "ท่อตัน", "solution": "ทำความสะอาด", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0284", "internalSerial": "3005100570", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rตัดสายพานกระพ้อเข้าถัง D107", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-24 10:12:19", "remark": "กระพ้อเข้าไซโล D107,D108", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 14:28:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สีข้าง", "solution": "ตั้ดสายพาน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0285", "internalSerial": "3005100510", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "Rตัดสายพานกระพ้อออกถัง D107", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-24 10:13:20", "remark": "กระพ้อออกไซโล D107,D108", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-08 14:29:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC10", "failureDescriptionEng": "เสียดสี", "failureDescriptionTha": "เสียดสี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": ".สีข้าง", "solution": "ตัดสายพาน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0286", "internalSerial": "3005100098", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมรางสกรูถัง17", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-24 10:41:11", "remark": "สกรูใต้ถัง 17", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:09:25", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ใบสกรูหลุด", "solution": "เชื่อมใบใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0287", "internalSerial": "3005101127", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องควบคุม Extruder", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-24 10:42:06", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องควบคุมเครื่องนึ่ง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 08:50:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0288", "internalSerial": "3005100397", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องควบคุมไซโลอบ", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-24 10:44:59", "remark": "แอร์ห้องไซโลอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:19:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ไซโล", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0289", "internalSerial": "3005101037", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PMเครื่องปรับอากาศห้องควบคุมTruck Dump C1", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-24 10:52:14", "remark": "แอร์ห้องTruck dump ทางเทC1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-09 16:24:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0290", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "I ทำ Visual Control ตรวจสอบแรงลมพัดลมระบายความร้อนน้ำมันหล่อเย็นน้ำมันเครื่องปั๊มเม็ด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:19:48", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0291", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "I ทำ Visual Control ตรวจสอบของตกค้างบริเวณช่องดักลูกกะพ้อ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:24:30", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0292", "internalSerial": "3005100218", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "I ทำตัวหยอดน้ำมันโซ่ส่งกำลังเชนลำเลียงบรรจุ 1 ท่อนล่าง", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:29:33", "remark": "เชนลง BIN F9-F16 ช่วง 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 09:15:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "/ม่มีที่หยอดน้ำมันออโต้", "solution": "ติดตั้ง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0293", "internalSerial": "3005100218", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "I ทำVisual Control ตรวจสอบโซ่หย่อนเชนลำเลียงบรรจุ 1 ท่อนล่าง", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:33:23", "remark": "เชนลง BIN F9-F16 ช่วง 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 10:20:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ทำที่ตรวจเช็กฌซ่", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0294", "internalSerial": "3005100283", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R ซ่อมประเก็นท่อสตีมก่อนเข้ามอเตอร์ไดร์ฟวาล์วคอนดิชันเนอร์ PL-4 ไอน้ำรั่ว", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:38:24", "remark": "CONDITIONER PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 14:16:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไอน้ำรั่ว", "solution": "เปลี่ยนประเห็นใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0295", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R ซ่อม Proximity Switch เครื่องบี้ใหม่ PL4 ถูกถอดทิ้งไว้ไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:41:35", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 16:03:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "พอตหลุด", "solution": "ใส่ใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0296", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "I ทำตัวเปลี่ยนลิ้นกะพ้อ Pl-4 แบบกะพ้อเครื่องบด2", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:46:44", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0297", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "I ใส่หลอดแก้ววัดระดับน้ำมันเกียร์มอเตอร์กะพ้อ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:48:16", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0298", "internalSerial": "3005100300", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "R ซ่อมปิดรูหัวกะพ้อ PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:50:10", "remark": "กระพ้อ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-10 11:28:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผุ", "solution": "เปลี่ยนหัวใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0299", "internalSerial": "3005100823", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I ใส่หลอดแก้ววัดระดับน้ำมันมอเตอร์สกรูก่อนลงเครื่องร่อน PL-4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:52:41", "remark": "สกรูลงเครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0300", "internalSerial": "3005100301", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "I เชื่อมเสริมเหล็กขอบท่อกันเข็มขัดรัดท่อเลื่อนขึ้น-ลง", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 14:56:58", "remark": "เครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0301", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "I ทำ Visual Control ตรวจสอบสายพานโบว์เวอร์ PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:02:26", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0302", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "I ใส่ตะแกรงการ์ดครอบสายพานพัดลมโบว์เวอร์", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:03:58", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0303", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R ซ่อมเสื้อพัดลมโบว์เวอร์PL4ผุ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:05:19", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0304", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "I ใส่ข้อต่อสวมเร็วสำหรับถอดทำความสะอาดรูหัวฉีดโอโซน", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:07:28", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:59:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ของเดิมใช้งานได้", "solution": "ไม่จำเป็นต้องทำ", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0305", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "I ทำหน้าแปลนฝาเปิด-ปิดทำความสะอาดใบพัดลมโบว์เวอร์PL-4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:09:38", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0306", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "I ทำรางสำหรับใส่สายลมเครื่องปั๊มเม็ด", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:12:41", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 13:20:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "เดินสายไม่ได้มาตราฐาน", "solution": "ใส่ตู้", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0307", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "I ทำการ์ดครอบแขน Discharge คูลเลอร์ 4 แบบตะแกรง", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:15:17", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0308", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "I ย้ายท่อไฟข้างคูลเลอร์ 4 ขวางทางเดิน(ย้ายติดกำแพง)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:18:12", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-10-28 16:02:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "ขว้างทางเดิน", "solution": "รื้อออก", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0309", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "I ทำ Visual Control ตรวจสอบปริมาณอาหารภายในท่อลมทางออกคูลเลอร์ 4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:20:52", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0310", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I ใส่ตะแกรงรองใต้ช่องระบายอากาศการ์ด (รูกว้างนิ้วแหย่เข้าได้)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:30:16", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-11-07 09:18:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0311", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I ทำตัวหยอดน้ำมันโซ่ Rotary Feeder ก่อนลงเครื่องบี้ PL4 ตัวเก่า", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:38:16", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0312", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I ทำ Visual Control ตรวจสอบโซ่หย่อน Rotary Feeder ก่อนลงเครื่องบี้ Pl4 เก่า", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:39:44", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "นิตย์สกุล บุญตัน", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0313", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I ย้ายแนวท่อไฟเข้ามอเตอร์เครื่องบี้ใหม่ Pl4 (เจาะพื้นไม่ให้สายไฟขวางทางเดิน)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:41:33", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-10-28 16:01:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "แนวท่อกว้างการทำงาน", "solution": "ย้ายแนวทอง", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0314", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "R เปลี่ยนแผ่นใส่เครื่องบี้ใหม่ Pl4 (แผ่นใสแตก)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:44:03", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 09:20:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC14", "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม", "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมมองไม่ชัด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0315", "internalSerial": "3005100299", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I ทำจุดเทอาหารหน้าเครื่องบี้เก่า PL-4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:45:44", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 09:24:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "จิดตั้งใหม่ฯ", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0316", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "I ทำจุดเทอาหารหน้าเครื่องบร้ใหม่ Pl-4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:46:39", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 09:17:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0317", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "R ซ่อมป่ะผุหน้าแปลน Level หลังคาคูลเลอร์ PL4 ผุ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:49:46", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:40:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนหน้าแผนใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0318", "internalSerial": "3005100287", "toolName": "Rotary Air Lock", "problem": "R ฮอปเปอร์ทางลง airlock ผุป่ะชั่วคราวไว้", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:54:02", "remark": "แอร์ล็อกลงคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:41:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ไม่เก็บงาน", "solution": "ตาเก็บงาน", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0319", "internalSerial": "3005100289", "toolName": "Counterflow Cooler", "problem": "R ซ่อมปิดช่องว่างทางเดินหลังคาคูลเลอร์ PL4 (ปิดช่องทางนี้ได้เลยเนื่องจากมีทางเดินขึ้นหลังคาใหม่แล้ว)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 15:58:14", "remark": "คูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:38:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ออกแบไม่ดี", "solution": "ปรับปรุงใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0320", "internalSerial": "3005100301", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "I ทำหน้าแปลน 90 องศา ฝาปิดช่องทำความสะอาดจุดเก็บตัวอย่างใต้เครื่องร่อน", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:03:00", "remark": "เครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0321", "internalSerial": "3005100301", "toolName": "Vibrating Sifter", "problem": "R เปลี่ยนโซลินอยด์ใต้เครื่องร่อน 4 ท่อเก็บตัวอย่างเกล็ดใหญ่ไม่ทำงาน", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:05:19", "remark": "เครื่องร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 16:08:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซลินอนไม่ทำงาน", "solution": "เปลื่ยนโซลินอย", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0322", "internalSerial": "3005101077", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I เสริมแผ่นเหล็กกันฝุ่นรั่วสกรูใต้ถัง 13,14 PL4 ฝารางโก่งฝุ่นรั่ว", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:19:52", "remark": "เครื่องอัดฝุ่นอาหาร PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0323", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R พัดลมโบว์เวอร์สั่นแรง", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:22:03", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0324", "internalSerial": "3005100291", "toolName": "Centrifugal Fan", "problem": "R พื้นใต้พัดดลมโบว์เวอร์ผุ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:22:53", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0325", "internalSerial": "3005-11-116-04-011", "toolName": "Building", "problem": "I  ใส่มือจับและบูชฝาถังเตรียมปั๊ม 11,12,13,14 PL4", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:26:42", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-10-19 11:00:11", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ไม่มีมือจับ", "solution": "เชื่อมมือจับใหม่ ", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0326", "internalSerial": "3005-11-116-04-011", "toolName": "Building", "problem": "I ใส่บานพับตะแกรงปากถังเตรียมปั๊ม 11,12,13,14 PL4 ", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-24 16:28:57", "remark": "ตึกผลิต 1 อัดเม็ด 4 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-10-19 11:02:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "พับไม่ได้", "solution": "คิดตั้งบูช", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0327", "internalSerial": "3005-27-127-00-018", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมรีโมทเปิดประตูโกดัง B6  \nถ่านหมด  และ ขอรีโมทใหญ่กว่าเดิม", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-25 09:00:06", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0328", "internalSerial": "3005100262", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนสปริงยึดแค้มล็อคดายปั้มเม็ด3", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-25 09:00:08", "remark": "PELLET 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0329", "internalSerial": "3005100822", "toolName": "Flab Box", "problem": "R.เปลี่ยนโซลินอยวาวล์ขาแยกปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-25 09:03:59", "remark": "ขาแยก ลงสกรู(เครื่องร่อน) ,ลงถังเตรียม", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 16:08:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "โซลินอยไม่ทำงาน", "solution": "เปลื่ยนโซลินอย", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0330", "internalSerial": "3005-11-113-01-031", "toolName": "Building", "problem": "I ทำsupportตะแกรงฝาถังเตรียมผสมป้องกันตะแกรงติดขึ้นมากับฝา", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-25 09:54:54", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 31", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0331", "internalSerial": "3005-11-118-01-000", "toolName": "Building", "problem": "I ใส่บานพับสปริงประตูLoadout A,B,C (ประตูถูกเปิดทิ้งไว้ตลอด)", "informByFullname": "จุลศักดิ์ โพธิ์สิทธิ์", "informDate": "2020-09-25 10:12:28", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0332", "internalSerial": "3005800095", "toolName": "Truck Scale", "problem": "PM ตาชั่ง 60,80 ตัน", "informByFullname": "บารมี ครุปิติ", "informDate": "2020-09-25 10:54:33", "remark": "Truck Scaleหน้าห้องชั่งน้ำหนัก(หน้าร้าน)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-28 16:07:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บารมี ครุปิติ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "Pm", "solution": "Pm", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "บริหาร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0333", "internalSerial": "3005100285", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "R.เปลี่ยนใบมีดตัดเม็ดอาหารหน้าเครื่องปั้มเม็ดPL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-25 11:50:00", "remark": "PELLET 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0334", "internalSerial": "3005-11-118-01-051", "toolName": "Building", "problem": "R.เปลี่ยนบิลถัง51เต็มแล้วไม่โชว์", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-25 11:52:28", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F51", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-29 15:27:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "หน้าคอนแท็คเสีย", "solution": "เปลื่ยนตัวใหม่", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0335", "internalSerial": "3005900056", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ซ่อมแอร์รถตัก JCB", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-26 11:51:44", "remark": "รถตัก เบอร์ L3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-30 08:28:31", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แอร์ไม่เย็น", "solution": "ท่อน้ำยาแอร์รั่วเปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0336", "internalSerial": "3005900056", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "เปลี่ยนยางรถตัก JCB", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-26 11:52:33", "remark": "รถตัก เบอร์ L3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-09-30 08:25:55", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ยางในรั่วประไม่ได้ ", "solution": "เปลี่ยนยางในใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0337", "internalSerial": "3005-11-118-01-038", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมต่อท่อถัง38", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:44:53", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F38", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0338", "internalSerial": "3005-11-113-04", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟบ่อHandadd", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:49:30", "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0339", "internalSerial": "3005-11-113-03-032", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงระบบไฟถังไมโคบิล", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:52:15", "remark": "MICRO BIN 32", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0340", "internalSerial": "3005-11-113-01-023", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง23", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:53:47", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 23", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0341", "internalSerial": "3005-11-113-01-029", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง29", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:54:47", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 29", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0342", "internalSerial": "3005-11-113-01-028", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง28", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:55:36", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0343", "internalSerial": "3005-11-113-01-021", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง21", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:56:26", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0344", "internalSerial": "3005-11-113-01-020", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง20", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:57:08", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 20", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0345", "internalSerial": "3005-11-113-01-019", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง19", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:58:01", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 19", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0346", "internalSerial": "3005100091", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:58:43", "remark": "สกรูใต้ถัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0347", "internalSerial": "3005-11-113-02-004", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 15:59:38", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0348", "internalSerial": "3005-11-113-02-004", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง5", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:00:41", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0349", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมรอยต่อระหว่างฮอปเปอร์ก้นถัง16กับผนังปูน(มีวัตถุดิบรั่วออกมาได้)", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:02:41", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0350", "internalSerial": "3005-11-113-01-024", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง24", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:03:39", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 24", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0351", "internalSerial": "3005-11-113-01-026", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง26", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:04:22", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0352", "internalSerial": "3005-11-113-01-022", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง22", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:05:08", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 22", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0353", "internalSerial": "3005-11-113-01-017", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง17", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:06:18", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 17", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0354", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "ปรับปรุงฝาครอบเพลาและรางสกรูก้นถัง16", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-26 16:06:58", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0355", "internalSerial": "3005100913", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบเพลาท้ายสกรูให้ถอด-ประกอบแบบง่าย", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-26 16:54:58", "remark": "สกรูใต้ถัง 48", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:11:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีที่ครอบเพลา", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0356", "internalSerial": "3005100099", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบเพลาให้ถอด-ประกอบแบบง่าย", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-26 16:57:45", "remark": "สกรูใต้ถัง 18", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:12:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีที่คนรอบเพลา", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0357", "internalSerial": "3005100112", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบเพลาให้ถอด-ประกอบได้ง่าย", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-26 17:00:04", "remark": "สกรูใต้ถัง 31", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:13:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ำม่มีที่ครอบเพลา", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0358", "internalSerial": "3005100092", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบเพลาให้ถอด-ประกอบง่าย", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-26 17:02:12", "remark": "สกรูใต้ถัง 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:15:50", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีที่ครอบเพลา", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0359", "internalSerial": "3005100123", "toolName": "Slide Gate", "problem": "I ปรับปรุงเพิ่มบ่าฝาปิดรูรั่วสไลด์สเกล2", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-26 17:07:19", "remark": "สไลด์ใต้ฮอปปอร์สเกล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:11:04", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ฝุ่นรั่ว", "solution": "เสริมบ่าเหล็กใส่ซีลยางใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0360", "internalSerial": "3005100093", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงตัวล็อกฝารางสกรูให้ล็อกแน่นและปิดรูรั่วฝาราง", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-26 17:13:47", "remark": "สกรูใต้ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 09:22:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีครอบเพลา", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0361", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมโบเวอร์ดูดฝุ่นทางเทo3\nตัน", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-26 21:52:55", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0362", "internalSerial": "3005-11-111-07", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมเอาหลอดไฟทางเทo3ออก\nไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-26 21:54:18", "remark": "ตึกผลิต 1 รับวัตถุดิบ ไลน์ 7 ทางเท O3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0363", "internalSerial": "3005-27-127-00-017", "toolName": "Building", "problem": "ซ่อมไฟสปอร์ตไลด์ โกดัง B5 A01\nไฟไม่ติด", "informByFullname": "สายชล เสลี", "informDate": "2020-09-26 21:56:33", "remark": "คลังวัตถุดิบ โกดัง B5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:34:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สายชล เสลี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0364", "internalSerial": "3005100783", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้อง ผจก.LAB", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:36:19", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้อง ผจก.ฝ่ายปฎิบัติการ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:48:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0365", "internalSerial": "3005100785", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องประชุม", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:37:02", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องประชุม LAB", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:47:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0366", "internalSerial": "3005100787", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องตรวจอาหาร", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:38:29", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:55:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0367", "internalSerial": "3005100786", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องวิเคราะห์", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:39:11", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องวิเคราะห์เคมี", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:46:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0368", "internalSerial": "3005100784", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้อง NIR", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:40:24", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องNIR", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:44:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0369", "internalSerial": "3005101125", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องตัดสินชั้น2", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:41:20", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตัดสินคุณภาพ ชั้น 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:51:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0370", "internalSerial": "3005101126", "toolName": "Air Conditioner", "problem": "PM เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบQCP", "informByFullname": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "informDate": "2020-09-27 13:42:33", "remark": "เครื่องปรับอากาศห้องตรวจสอบคุณภาพ(QCP)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-14 10:53:18", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ห้องปฏิบัติการศรีราชา SRF_Lab", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC12", "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด", "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด", "rootCause": "แอร์สกปรก", "solution": "ล้างแอร์", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "Lab", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0371", "internalSerial": "3005-28-000-00-001", "toolName": "Building", "problem": "เดินสายไฟในห้องคลังสินค้า", "informByFullname": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "informDate": "2020-09-28 11:25:05", "remark": "ห้องคลัง อสร.", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-10 08:11:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ศิริพงษ์ อ่อนศรี", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "เปลี่ยนเป็นแบบฝั้งดิน", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ชัยวรุฒ มณีแสง", "departmentName": "คลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0372", "internalSerial": "3005101112", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "CO.เปลี่ยนสายพานลูกบี้PL4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-28 12:36:01", "remark": "เครื่องบี้ (PL#4) ตัวที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ภูมิรัตน์ กองสมบัติ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0373", "internalSerial": "3005-11-000-00-000", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมระบบไฟฟ้าเครื่องดูดฝุ่นตึกผลิตเปิดไม่ได้", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-28 13:20:19", "remark": "ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "Naruepol Sukthanom", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0374", "internalSerial": "3005100195", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R. เปลี่ยนชีลลูกปืนฟีดเดอร์ ปั้มเม็ดPL1", "informByFullname": "จิรวัฒน์ คงสมเพียร", "informDate": "2020-09-28 14:45:48", "remark": "SCREW FEEDER PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:28:01", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "จิรวัฒน์ คงสมเพียร", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสียงดัง", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0375", "internalSerial": "3005-11-113-03-035", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมสกรูถังmicro bin35 mixer", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-28 14:59:08", "remark": "MICRO BIN 35", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-12-17 16:14:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนอ่ะใหล่ใหม่", "engineer": "วงกต มณีศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0376", "internalSerial": "3005100605", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R ซ่อมหูล็อคฝาคอนดิชั่นเนอร์และฝาเปิดเคลียร์", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-28 15:07:56", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 10:37:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ตัวล็อกหัก", "solution": "เชื่อมตัวล็อกใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0377", "internalSerial": "3005100605", "toolName": "Steam Mixer-Conditioner", "problem": "R เปลี่ยนลูกปืนคอนดิชั่นเนอร์", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-28 16:53:09", "remark": "คอนดิชันเนอร์ EXT.#2 ตัวที่ 2 (อยู่ล่าง)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 10:36:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกปืนใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0378", "internalSerial": "3005100053", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "ซ่อมท่อลงถังเตรียมบด 60  ท่อรั่ว", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-29 07:22:19", "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0379", "internalSerial": "3005100059", "toolName": "Flab Box", "problem": "ซ่อมประท่อถัง60เครื่องบด", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 08:03:36", "remark": "ขาแยก HM 1,2 , HM 3 ( ถัง 60 )", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:52:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อเดิมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0380", "internalSerial": "3005100053", "toolName": "Turn Head Distributor", "problem": "R.ซ่อมท่อลงถังเตรียมบด60", "informByFullname": "มาโนช ภักดีคำ", "informDate": "2020-09-29 09:33:02", "remark": "turn head 4 หัวไลน์เก่า (ถังเตรียมบด)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:50:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มาโนช ภักดีคำ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อเดิมรั่ว", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0381", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "R.ปรับปรุงการ์ดครอบเพลาสกรูถัง16", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:28:39", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:30:43", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0382", "internalSerial": "3005-11-118-01-038", "toolName": "Building", "problem": "R.ต่อท่ออาหารถัง38เพิ่ม", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:30:49", "remark": "ตึกผลิต 1 จ่ายรถไซโล C ถัง F38", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-14 14:23:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "ปากท่อเดิมไม่ลงกลางถัง", "solution": "ย้ายตำแหน่งปลายท่อให้ลงกลางถัง", "engineer": "วีระพงศ์ รัตนพันธ์", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0383", "internalSerial": "3005-11-113-04", "toolName": "Building", "problem": "R.ปรับปรุงระบบไฟฟ้าบ่อHand add", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:32:29", "remark": "ตึกผลิต 1 Hand Add", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 16:11:14", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC24", "failureDescriptionEng": "ยกเลิกการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "ยกเลิกการใช้งาน", "repairCode": "RC19", "repairDescriptionEng": "การรื้อถอน", "repairDescriptionTha": "การรื้อถอน", "rootCause": "รื้ออุปกรณ์ไม่ได้ใช้งาน", "solution": "รื้อ", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0384", "internalSerial": "3005100124", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ปรับปรุงระบบไฟถังไมโคบิล", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:34:14", "remark": "สกรูใต้ MICRO BIN 32", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ลิขิต สวนทอง", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0385", "internalSerial": "3005-11-113-01-023", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาถัง23", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:36:16", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 23", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:04:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ฝาครอบไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0386", "internalSerial": "3005-11-113-01-029", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาลางสกรูถัง29", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:38:13", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 29", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:35:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0387", "internalSerial": "3005-11-113-01-028", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง28", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:40:48", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 28", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:33:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0388", "internalSerial": "3005-11-113-01-021", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง21", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:42:48", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:29:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มี", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0389", "internalSerial": "3005-11-113-01-020", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง20", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:44:19", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 20", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:24:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ฝาครอบไม่มี", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0390", "internalSerial": "3005100091", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง1", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:45:43", "remark": "สกรูใต้ถัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:22:21", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ฝาครอบไม่มี", "solution": "คิดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0391", "internalSerial": "3005-11-113-02-004", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง4", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:47:15", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:01:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีฝาครอบ", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0392", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมฮอปเปอร์ก้นถัง16กับขอบปูนมีวัตถุดิบรั่ว", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:55:07", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-29 19:22:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "ซ่อมรอยรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0393", "internalSerial": "3005-11-113-01-024", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง24", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 10:57:14", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 24", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:02:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีฝาครอบ", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0394", "internalSerial": "3005-11-113-01-026", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง26", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 11:00:19", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:03:30", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม่มีฝาครอบ", "solution": "ติดตั้งใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0395", "internalSerial": "3005-11-113-01-022", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง22", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 11:01:47", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 22", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 09:59:52", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม้ฝาครอบ", "solution": "ทำใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0396", "internalSerial": "3005-11-113-01-017", "toolName": "Building", "problem": "R.ซ่อมการ์ดครอบเพลาสกรูถัง17", "informByFullname": "มงคล บางเขียว", "informDate": "2020-09-29 11:02:53", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 17", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 08:57:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "มงคล บางเขียว", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ไม้ฝาครอบจุดหมุน", "solution": "ทำฝาครอบ", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0397", "internalSerial": "3005100729", "toolName": "Multi Cyclone", "problem": "Rลูกลอยบ่อตกตะกอนบอยเลอร์ 8 ตัน", "informByFullname": "พิเชษฐ์ กองนิล", "informDate": "2020-09-29 13:07:17", "remark": "Multicyclone", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ธีรพันธ์ กันตจารนิติ", "departmentName": "วิศวกรรม", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0398", "internalSerial": "3005900006", "toolName": "Wheel Loader (รถตัก)", "problem": "ซ่อมสายไฮดรอลิครถตัก L2", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-29 13:29:58", "remark": "รถตัก เบอร์ L2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-01 08:53:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายรั่วซึม", "solution": "เปสียนสายไฮดลอลิคใหม่", "engineer": "อนุชา กัมปงซัน", "departmentName": "คลังรับวัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0399", "internalSerial": "3005-11-113-01-022", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมอุดรูรั่วขอบฮอปเปอร์ก้นถัง22", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 13:36:44", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 22", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-31 15:54:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "หน้าแปลนรั่ว", "solution": "ซ่อมอุดรูรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0400", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมอุดรูรั่วขอบฮอปเปอร์ก้นถัง16", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 13:43:55", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:43:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่า", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0401", "internalSerial": "3005100095", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R ซ่อมรูรั่วบริเวณเพลาหัวสกรูก้นถัง14", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 13:48:26", "remark": "สกรูใต้ถัง 14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:18:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "อุด", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0402", "internalSerial": "3005100149", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "R ซ่อมรูรั่วบริเวณเพลาเชนใต้มิกซ์เซอร์", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 13:59:04", "remark": "เชนลำเลียงใต้มิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-24 13:48:23", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "เพลารั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0403", "internalSerial": "3005-11-113-01-012", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง12", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:01:09", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 12", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:42:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่า", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0404", "internalSerial": "3005-11-113-01-015", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง15", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:03:09", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 15", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:08:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0405", "internalSerial": "3005100095", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบสายพานส่งกำลังกันถัง14 ให้สามารถอด-ประกอบง่าย", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:05:05", "remark": "สกรูใต้ถัง 14", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 08:59:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมใช่งานยาก", "solution": "ปรับปรุงใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0406", "internalSerial": "3005-11-113-01-016", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง16", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:06:59", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:40:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่า", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0407", "internalSerial": "3005100122", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบสายพานส่งกำลังสกรูก้นถัง11", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:08:10", "remark": "สกรูใต้ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-02 08:50:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "มองไม่เห็นสายพาน", "solution": "เปลี่ยนเป็นแผ่นใส่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0408", "internalSerial": "3005-11-113-02-010", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง10", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:10:18", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 10", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:39:09", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0409", "internalSerial": "3005-11-113-02-008", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง8", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:11:22", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 8", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:37:24", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0410", "internalSerial": "3005-11-113-02-011", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง11", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:12:32", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 11", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:34:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วุตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0411", "internalSerial": "3005100091", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R ซ่อมตัวล็อกฝาสกรูก้นถัง1(หัก)", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:15:18", "remark": "สกรูใต้ถัง 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:20:27", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "รั่ว", "solution": "เปลี่ยนยากขอบใหม่", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0412", "internalSerial": "3005101011", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "Rเปลี่ยนถุงกรองฝุ่นแอร์เจ็ทฟิลเตอร์ทางเท O3", "informByFullname": "ณัฐชนน เสริมทอง", "informDate": "2020-09-29 14:16:33", "remark": "แอร์เจ็ทฟิลเตอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:32:53", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "ณัฐชนน เสริมทอง", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ถุงตัน", "solution": "เปลี่ยนถุงใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0413", "internalSerial": "3005-11-113-01-017", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง17", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:17:12", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 17", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:29:58", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมวัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่าเหล็กเพิ่ม", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0414", "internalSerial": "3005100097", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "R ซ่อมรูรั่วบริเวณเพลาหัวสกรูก้นถัง16", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:18:26", "remark": "สกรูใต้ถัง 16", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:23:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "...", "solution": "...", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0415", "internalSerial": "3005-11-113-01-022", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง22", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:19:59", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 22", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-27 19:24:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่าเหล็กกันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0416", "internalSerial": "3005100114", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงการ์ดครอบสายพานส่งกำลังสกรูก้นถัง3 ให้ถอด-ประกอบง่าย ", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:23:21", "remark": "สกรูใต้ถัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-07 10:32:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC22", "failureDescriptionEng": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "failureDescriptionTha": "ออกแบบไม่ดี (EM Pillar)", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ใช่งานยาก", "solution": "ปรับปรุง", "engineer": "ปฐมพร พฤษศรี", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0417", "internalSerial": "3005-11-113-02-007", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง7", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:24:53", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:06:49", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0418", "internalSerial": "3005-11-113-02-006", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง6", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:26:06", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 6", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:05:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0419", "internalSerial": "3005-11-113-02-004", "toolName": "Building", "problem": "R ซ่อมรูรั่วผนังฮอปเปอร์ก้นถ้ง4", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:28:41", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-11-09 20:26:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ของเดิมวัตถุดิบรั่ว", "solution": "ตัดต่อเชื่อมใหม่", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0420", "internalSerial": "3005100114", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่าปิดรูรั่วฝาครอบสกรูก้นถัง3", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:31:19", "remark": "สกรูใต้ถัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:03:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0421", "internalSerial": "3005-11-113-02-003", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง3", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:33:16", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 20:01:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่าเหล็กกันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0422", "internalSerial": "3005-11-113-02-004", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง4", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:34:12", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 2 ถัง 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 19:59:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0423", "internalSerial": "3005-11-113-01-002", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง2", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:35:16", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 19:57:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "ใส่บ่าเหล็กเพิ่มกันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0424", "internalSerial": "3005-11-113-01-019", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง19", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:37:15", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 19", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 19:55:00", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "ใส่บ่าเหล็กกันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0425", "internalSerial": "3005-11-113-01-021", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง21", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:38:04", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 21", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-22 19:52:48", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "เสริมท่อเหล็กทำบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0426", "internalSerial": "3005-11-113-01-020", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง20", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:38:52", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 20", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 19:38:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "ใส่บ่าเหล็กเพิ่ม", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0427", "internalSerial": "3005-11-113-01-031", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง31", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:39:40", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 31", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 19:36:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่วได้", "solution": "ใส่บ่าเหล็กเสริม", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0428", "internalSerial": "3005-11-113-01-030", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง30", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:40:29", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 30", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 19:34:08", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "ใส่เหล็กทำบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0429", "internalSerial": "3005-11-113-01-027", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง27", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:41:26", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 27", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 16:03:35", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "วัตถุดิบรั่ว", "solution": "ใส่บ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0430", "internalSerial": "3005-11-113-01-026", "toolName": "Building", "problem": "I ปรับปรุงเสริมบ่ากันฝุ่นรั่วช่องเก็บตัวอย่างก้นถัง26", "informByFullname": "สุรัตน์ กาฟัก", "informDate": "2020-09-29 14:42:23", "remark": "ตึกผลิต 1 ชั่ง 1 ถัง 26", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-20 16:01:38", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุรัตน์ กาฟัก", "failureCode": "FC23", "failureDescriptionEng": "ของเดิมไม่มี", "failureDescriptionTha": "ของเดิมไม่มี", "repairCode": "RC18", "repairDescriptionEng": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "repairDescriptionTha": "ติดตั้งใหม่/ปรับปรุงเพิ่มเติม", "rootCause": "ของเดิมวัตถุดิบรั่ว", "solution": "ติดตั้งเพื่มบ่ากันรั่ว", "engineer": "ชำนาญ  จำนงค์ผล", "departmentName": "ผลิต", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}, {"repairJobId": "SRF092020-0431", "internalSerial": "3005100606", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "R เปลี่ยน Oil Seal Extruder.2", "informByFullname": "จตุพล มีปะทัง", "informDate": "2020-09-29 15:46:11", "remark": "เครื่อง Extruder#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-10-07 10:34:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "จตุพล มีปะทัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลรั่ว", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "จิรายุส นาคสุวรรณ", "departmentName": "เอกซ์ทรูด", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "SRF", "plantName": "CPF Feed Sriracha"}]